[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (103)

VIUTV 男子組合MIRROR

MIRROR成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安 (Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

音樂作品
出道作品《一秒間》(2018)

第二首歌《ASAP》(2019)

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌《破鏡》(2019)

第四首歌《Reflection》(2019)

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》(2020)
《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》(2020)

首張專輯《One and All》(預訂版12.2020, 公開發售1.2021)
兩個版本— One Edition(彩色版) 及 All Edition(黑白版)

首次演唱會《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季(共20集)於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季(共14集)於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《MIRROR頻道》共26集
於2019年12月14日至2020年6月6日逢星期六23:00-24:00於新城知訊台進行直播(1-10集)及錄播(11-26集)

MIRROR成員參與嘅綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5、6日及15日星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》邱士縉、盧瀚霆、莫竣名、林婷
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
第一季(共15集) 於2020年12月21日至2021年1月8日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
膠戰新春SP於2021年2月12日(年初一)20:30-21:30於ViuTV播出

《囝囝女女730》(逢星期三)楊樂文、邱傲然 (逢星期四)王智德、陳瑞輝
於2021年1月18日起逢星期一至五19:30-20:00於ViuTV播出

《克服他她它》王智德、邱傲然、火火
於2021年2月22日至3月12日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至7月5日逢星期一至五22:00-22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
於2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
於2019年12月25日至2020年1月22日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
於2020年4月13日至5月8日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
於2020年6月29日至7月24日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢、盧瀚霆、呂爵安、邱傲然、柳應廷、王智德、李駿傑
於2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤、楊樂文、邱傲然
於2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版)

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由20年1/8、2/8再延期到21年5月)
6. Mirror Go 3
7. 聽講四月有團歌

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

ANSON LO 《EGO》
//途人們笑著 未論真假
無人曾慰問 同情過他
只想喧嘩 歡呼喧嘩//

//來自我創大時代 前面障礙一踢就開//

表白盧瀚霆 一起走下去

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

浮誇演技霆

期間限定 扁嘴恐龍霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

同場加映 熱切期待3月團歌

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

純真擔當姜濤濤

姜姜要保持身心健康
唱歌跳舞演戲都要加油
祝新歌成績大好

最新單曲-Master Class

用作品說話系列-亞特蘭提斯

我最喜愛的男歌手

那裡只得我共你with Dear Jane

迷契村村民&雜食黨報到

期待契契嘅無限斜棟等緊無限放閃

仲好期待新歌新MV正式生仔

希望大叔快啲定個期 就快等唔切

仲有CC嘅大國之夜
係12個鏡仔 係齊人啊!!!!!

記得投鏡仔一票啊

姜Man太可愛

留名

by仲未諗到點放哂十二個仔落去下款嘅村民

lm
期待牙牧牙田嘅大叔的愛

留名

lm
請支持姜濤第七首個人單曲
Master Class

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

可愛霆

單眼霆

喂呀霆

大隻霆

無奈霆

留名
祝連登巴絲星期四順利搶到飛 齊齊睇鏡仔

schedule更新版 唔該痴女們幫手整合
太長 已加密同細字

《FWD 富衛保險呈獻: MIRROR “ONE & ALL” LIVE 2021》

日期: 2021年5月6 - 8日
時間: 晚上8時15分
地點: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
票價: $1,280* / $780 / $580 (全坐位)
《MIRROR “ONE & ALL” VIP Package 》$1,280
包含$780演唱會門票一張 + 觀看彩排 + 限量版演唱會紀念品
每人每次最多限購4張門票

公開發售: 快達票 HK Ticketing
日期: 2021年3月25日 早上10時正
網上購票:
購票熱線: 31 288 288
* 不設售票處售票

Chill Club 年度歌手獎
3月14日-28日

Chill Club 年度男歌手
Jer 柳應廷
Ian Chan 陳卓賢
Anson Kong 江𤒹生
姜濤

Chill Club 年度組合
MIRROR

Chill Club 年度唱作歌手
Ian Chan 陳卓賢
姜濤

Chill Club 年度新人
Jer 柳應廷
Anson Kong 江𤒹生
Anson Lo 盧瀚霆

我愛邱傲然小朋友
今集睇下牙虎有幾cute

我：Ok呀 我一定同你玩

聽話虎：知道

貪玩虎：我要買玩具呀

同場加映：冧死人嘅青蛙虎

GIF from 牙虎fc tg（好高質）

明年見

呂爵安 E先生 連環不幸事件
MV突破200萬點擊

自彈自唱版

祝大家成功搶飛一齊入場睇鏡仔

明年見開始 再明年見結束

新po留名
祝大家星期四都好幸運

好歌聽不停香港歌手不會死

牙柳

我受形柳

CC版嘅樂壇已死
真係無論聽幾多次都係好感動

lm

香港歌手不會死

柳b

畫面靚到
CC版勁好loop

三分鐘熱度有牙姜

牙柳
點解佢可以咁好，d 奶共藝人搵窿捐啦

牙柳真係用行動證明樂壇未死

呢個出場真係起雞皮
好好loop

有咩方法可以聽返牙柳頭先喺kkbox 既節目？
我搞左好耐先發現幾年前開過account, trial period 實早完左，啱啱開個新account, 淨係見到佢地揀既playlist, 聽唔返佢地講野

新頭好靚

去YouTube follow FansClub 啦佢地會upload

文青霆

好
因為我想睇埋牙柳直播緊時寫既留言，唔知fansclub upload 上youtube 既版本睇唔睇到

表白 Anson Lo 盧瀚霆

一所懸命
一世的戰士 一世的意義

EGO
似 個殺手 殺戮 哪會顫抖
還賣力附送惡毒問候

同平時好唔同feel

lm 繼續支持大表哥

留名
最愛牙米

姜仔ig

Keung b 發生咩事???? 一路好走????? 不是爸爸有事嗎

姜仔

咩事????? 好擔心

救命呀有無人知姜仔咩事

應該講緊港台DJ

係咪講緊港台位dj? 啱啱消息出咗

好驚

有無link???

姜仔 有冇事啊

今天我們得悉一個噩耗，年輕的二台同事閆擎突然過身。對於她的離開，廣播處長及所有同事深感惋惜和難過。我們向她的家人致以深切慰問，並會盡力協助他們辦理身後事。

#香港電台第二台
#騷動音樂

多謝牙柳嘅堅持

omg 三十歲炸禾

平時有聽佢做節目
仲fol 埋佢IG 同 節目IG

佢地節目IG 會po 返節目播咗咩歌
我有時會跟佢地playlist 聽歌

覺得佢係真心喜歡音樂、支持香港樂壇嘅DJ

R.I.P. 阿擎

見到吳林峰就諗起佢女朋友叫鍾慧玲
Btw 佢係咪黃？（真心想知，唔係想引戰）

應該是港台DJ閆擎，她曾訪問過姜濤～

嘩！！！！

新歌啊

牙米呀！！！

牙米偷跑嘅

嘩！係日系不良少年風嘅牙米啊

嘩 3月25號咪好忙囉！

哇！！！！25/3要搶飛同聽歌

牙爆

嘩星期四忙到想請假

哇!!!!!!

嘩嘩嘩

10點post相喎
邊個遲到！！！！！

viu今次識玩啊逐個逐個出

牙契呢個style
好少見 好正

撈

牙撈勁好睇！！！！！！

不良牙米冇得輸
點解BB你可以又型又可愛又有氣質

柳

25號好忙

呂爵安你係咪遲到啊

啊！！！

每refresh一下就有一個仔出好興奮

呂爵安呢！

利申假已請 又搶飛又新歌好忙啊

牙爸 牙表 牙虎 牙登 牙悔
上水啦喂

柳個衫袖

咁突然

我handle唔到

嘩嘩嘩嘩呀呀呀！

已經諗定左請

屌 好後悔冇請

已經準備好上堂掛機

皮皮靚仔到

仲有牙姜

牙悔係咪掛住做尖 人呢

教主靚仔到
男性荷爾蒙MAX

覺得純粹係有啲仔遲到

件衫好靚

契契

大表哥唔準沖涼呀快啲post相

牙契呢個眼神好似黑社會大佬

到底團歌出先定狂人mv出先

好霸氣

似團歌
睇嚟全力谷盡團歌

個輪廓

哇 幸福嚟得好突然！！！

ig成個feed都係仔仔

麻煩仔仔們快啲上水 我要儲齊一套喇

真竟然係佢delay有冇攪錯

聽日牙撈上口水呀！！記得聽

會唔會今日淨係出6個聽日再出6個又炒車

型到 呢個look好好J

2021年3月25日
MIRROR 第一首派台歌
《WARRIOR》

下你咁講又不無道理

我唔得喇

又好似有道理

本身淨係諗住專心搶飛 而家仲要有新歌 請得好抵

一野focus左落牙表隻手臂到 好正

終於有電台訪問

終於等到

咁講又好似講得通.......

好正啊
同搶飛同一日好忙

啊！！！！！！！！！！！好靚仔啊！！！！！！！！！！！！

好正比靚仔洗哂版

妖 唔得啦我

深髮括號頭嘅牙撈真係好靚仔

型撚到
好man呀

325真係好忙

團魂大爆發

325我唔想出門口啊!!!!

型撚到癲

仆街 牙悔man到仆街
牙撈好睇到

牙表牙悔手臂

好有型

325好想請假

奶緊mon
已經成地都係水

啊

我唔得喇 班仔型到 人嚟地拖

屌我都係啊!!!死啦

好想睇兒登

龍豬係上面
jerdanson夾住咗

大表哥手髀

centre果四個點解可以咁正！！啊啊啊！！！

痴線好期待呀
325多野做到

可能另外6個聽日先出?

哇哇哇 咁型得唔得既

我唔得啦 搞唔掂

我見大表哥like咗牙米個post 冇理由得閒like唔得閒po不過有團相頂住先

真係成地都係水啊頂
王智德你咁型得唔得的

最大隻個兩位露隻手臂出黎做咩呀

有靚相睇 可以平復下星期四搶唔到飛嘅心情

屌 太遲 請唔到

p牌俾唔到正皮 真係好cls

啱啱viutv無限斜棟個廣告係唔係第一次出
Amy講野鬼鬼地咁 好好聽呀

我都咁覺得

救命 喺屋企瘋狂尖叫

出咗好多次啦

型到癲

牙表對手臂會唔會太犯規 點解得佢咁曳曳着背心

救命呀

why so sweet

好型呀要炸爆個場

係咪準備好25/3一啖砂糖一啖屎

契契可唔可以瘋狂西我面

牙米好sweet❤️

咁聽晚十點要𥄫實ig 未出嗰6個唔好遲到

需要地拖 輯相個個都咁型點搞
不過竟然逼曬係三月出

如果325搶唔到飛但又聽住新歌 一定會好灰
雖然我打定輸數

想排隊被西

diutv

團歌咁型 但搶唔到飛嘅話 應該係十啖屎

呢個眼神我可以
我要100%跳入迷契村了

型過韓團呀今鋪

一開ig興奮到痴線
喂呀好型好靚仔呀

村口大門長開

爸

契契我唔得了

原來係策略嚟 想安慰返我地

勁想po又要打j個金剛棒搞下笑
不過驚嚇親啲絲打

村民係到+1

牙爸個味道好正

好撚型啊屌！！！

呢個星期好忙
一星期節目表好撚長
麻煩虎嫂要好似過年嗰陣咁逐日update

王智德好撚man啊

牙登去咗邊

我都好想請假呀我想全日喺屋企搶飛追仔仔呀

手臂

仲有3個

我就係要呢啲呀

個個都好有型好靚仔啊啊
好期待25號

因仔隻手臂

牙登去咗邊？係咪未諗好caption?

諗起狂舞派3首映嗰日個look

頂虎

難得影得好嘅團相呀!!!

姜仔你個post喺邊

牙登我哋等緊你

嗚啊不枉我今日冒死去請假
25號可以慢慢J啦
好靚仔啊
我等緊牙登

屌 虎虎

不停reload等緊牙登

F5中

牙登 你喺邊啊

好新鮮既體驗
啲預告圖係逐張逐張跌出黎

分唔到個個都好撚正

好好睇呀

好好睇

牙爸個post堅持有加白框

型到

型撚到

型到咁得唔得呀

牙登 牙表 牙姜你地去咗邊啊

尤其睇完狂舞派3之後

大表哥快啲拖住兩個小朋友出嚟啦

就咁睇啲相都難以想像呢首歌係幾型

隊長好岩暗黑風

係咪要鬥遲

嗰兩個小朋友係咪走失咗？

係咪拍緊戲? 做緊野

呢個牙虎我可以

大表哥係咪幫手搵緊都叫你落公園拖實佢哋㗎啦

諗到個畫面好可愛啊

好想聽佢講下心路歷程

姜仔！

瘋狂F5中

姜仔好型呀

姜

我都係呀頂

兒登頭先仲有出story
點解會無啦啦走失咗

係新團歌呀
牙米

痴線 淨係新歌啲圖已經咁正
25號點算

搵到牙姜啦
牙登走咗去邊呀？牙表都仲未搵到佢

拍緊野唔得閒出po唔出奇

好大隻

牙表都po咗喇

得返牙登未有

演唱會飛 團歌同一日一定推爆一個Po

牙契

牙表真係好撚正
我唔得啦

ok呂爵安壓軸

牙表個caption

大表哥個caption
唔怪之得唔post住

跪求viutv拎啲poster黎鞭打我
我要周圍貼

痴線勁靚仔手臂啊大表哥真係越睇越正

牙登係咪平時遲到開 連開po都要遲
好想睇相

牙登壓軸

又迫樓豬

呂爵安小朋友 呂爵安小朋友
你去左邊

牙表嘅caption好正 人在江湖 身不由己

牙撈

準備喉糖

喂啊 我就嚟暈低喇 幸福嚟得好突然 輯相真係失血級型仔

逼害樓豬 逼害埋鏡粉

牙皮

諗唔到牙表對手臂定個caption係重點

留名睇鏡仔們話牙登遲到

型柳

段文好正好有心思
就黎入大表坑 手臂

又會俾人寸佢遲到啦

又要做全團最遲

你班人等一陣先 等我call call牙田

兒登女！你幾時Po相呀？
係唔係拍緊劇？

好興奮呀

牙田未收工啊叫佢打俾牙登啦

叫牙牧call佢可能先會上水

懷疑牙登特登做壓軸 做焦點
呂爵安小朋友 等緊你啊

牙牧做咩唔幫牙田出埋po？
都住埋一齊啦

壓軸登場

牙田忙緊

牙登係咪同阿妹玩緊
大表哥幾幽默

應該唔止喇 正係朝早搶飛都應該一個Po

10點一個po 出歌又一個po 叫春搶唔到飛又一個po 叫春首歌好J又一個po

好撚型

同大家計數

新歌一個po
聽完歌讚屌ViuTV一個po
買飛一個po
買完飛讚屌ViuTV一個po
換飛一個po

仲有唔知幾時出mv

大型暴動現場好想射波呀25號

睇黎追鏡仔都可以追到過山車咁款

25/3 樓豬加油

返來啦

牙登

靚仔到！！！！

牙登！！

啊！！！！兒登！！！！！！

兒登po 左了

呀呀呀呀啊啊啊！！！！！！！！

姐姐頂唔緊啦！
今晚已經訓唔着啦

嚟啦

牙登好靚仔啊

登呀

痴線成版幾個兒登好靚仔呀好型仔呀救命呀

鏡po水浸了

啊 牙登

我不行了

今次新歌肥仔有份排舞喎

兒登

今晚可以換wallpaper

執番起個偶包

靚仔到癲啊呂爵安！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

點解好似得牙契無打係Mirror今年第一首派台無咗今年既分別好似好大

WARRIOR 個名已經好吸引

今晚搞唔掂呀

遲到王終於

經緯線嗰日都見到肥仔

係

有冇人睇緊nowtv講緊mirror熱潮

真係不得了
靚仔到呢

我都表示好喜歡兒登
好期待呀

me2
想請sick leave

係咪回禮嚟 好開心啊！！！！！！！

樓豬洗唔洗開定先

我都想啊

姐姐不行了
夜麻麻令到人咁興奮
終於等到牙登啦

25/3值得請

牙虎呢張真係好撚正

Cls呢個po幾多人25號請左假

利申已請

睇左
個女姜糖俾我感覺有D恐怖

想像到個日心情好似過山車咁

虎嫂睇到會有咩反應

請啦請啦 就算返工都冇心機扮工㗎啦
利申 假已請

準備全日上堂掛機

水浸啦水浸啦

無請

利申WFH

個日一大堆妙齡女子去睇醫生

食定脷底丸先

好彩Dayoff

Day off +1
見到3.25即刻睇時間表
好幸福

遲完到第一件事緊係去蝦下牙柳先

尋日viu播左了

你去望埋大表先

水柳呀

想問呢個ig真唔真見佢之前有好多韓星嘅演唱會都買到1516中

集體攻擊

做咩夾埋一齊攻擊牙表？
好曳

唔好cap依啲上黎啦 唔會答到你 真唔真都唔會係連登鼓勵大家幫襯代購牛係咪

大表: 身不由己

佢叫水柳太太喎

辛苦樓豬了

又攞翻水島來講

牙爸

虎嫂寵幸邊個好

悔

班仔互mean 好正
係團魂呀

虎嫂仲識唔識返屋企

屌你用呢張做演唱會海報仲好啦

水浸啦

虎！！！！！！！

今次12個都影得好靚
但小虎張相超有feel

牙登上唱歌堂所以遲到

究竟真定假呢

好勤力呀登

做緊E先生 sor咯

首播時間商場大電視MV首播嗰啲係唔係未講？

大表嫂個comment

狂人柳快啲還擊

有聲

From tg gp

牙表

點解可以咁夜先上辛苦哂

痴線架靚到趴喺度
點解有人頭dup dup遮六成樣都咁靚架

點解未有人喺姜仔post 下面mean 佢

大表讚牙登點知

虎仔個張真係世界級

我等緊鏡仔反擊牙登全部人湧入佢post就好笑

今次真係不得了

新PO有新圖用啦

2021年3月25日
MIRROR 《WARRIOR》

全部都好正好靚仔啊

愛上牙田?

好似係

好興奮
仲以為要推到4月中先聽到

牙皮嘅摩擦力

見到班仔互動互mean又讚真係好開心

好正 好男團
邊個敢再話香港冇靚仔偶像啊

大表最近無論係喺人哋度留言定自己post野都越來越好笑

依個排位有度過 掂喎

牙皮好可愛

笑左

今晚真係唔洗瞓
原本有啲眼瞓
但而家好精神

係偶包安呀！！！！

邊個live

牙皮好得意

希望經過今次身邊會多啲人入坑

好鍾意睇佢地互mean

牙表牙悔對手臀好搶眼
呢張做演唱會poster 咪好囉

大表哥上星期突發開live

牙田又錫腫咗？

明明之前出左村
見到呢張相不得了

佢真係痴線架

村民係到!
契契仲要V面
好想睇佢地12個一齊宣傳啊!!!

手臂
牙悔

但我幾鐘意張學生相
其實幾靚
係執相條友過份左

我J咗牙米po個張未修圖版

執得太誇張 半團人唔同咗樣

遲到仲周圍mean人
LM咁多粒仔一齊攻擊返佢

唔得喇我

靚到

痴線嫁

互相傷害啦

兩個都癲左

教主令我有幻想

啊~~~唔使訓啦 下次可唔可以8點出 早啲啲等人有覺訓

我好期待全部人返去佢個post到圍攻佢

團欺

真
頭先仲要睇緊口罩小姐分左心

兒登張相like 數增長得快過姜b

佢地牧田之後 依家啲關係好錯綜複雜 一時互愛一時互mean
係咪就拍完 又做番登神啦

我都係 好彩望到機 即刻後半嘅水罩小姐飛咗

唔使咁比較嘅

我都係

登神日常

放心一定會

我都係本身仲推緊見到呢度後半部已經飛咗已經係咁睇啲仔

+1 不停f5 等牙登
已經唔知口罩後面講乜

樓豬 我忙完得閒會追番你啲po 希望大家唔好推咁爆 追po好辛苦

咁又唔好咁比

第一眼望埋去睇錯咗warrior做mirror
係好型好靚仔嘅黑社會bad boy鏡仔啊係團歌啊幸福黎得太特然
團相我個focus去咗牙虎個踭度
牙爸個look好似高登先開幕look 佢真係好啱行黑暗系路線
平時行開sweet boi路線嘅jers 行黑暗系
心機表悔嘅手臂
牙登塊面係咪漲返啲啦 好睇好多
仲有好靚仔嘅撈皮 同好似有返 jawline嘅姜契 mv應該要瘋狂cap gif啦
上次one and all翻炒舊片比佢避咗 今次mv唔好再分鏡不均plz

我兩個都鍾意
但我意外姐

牧田登神日常 互mean中也帶著愛

冷靜落黎可能可以等埋一陣chill club推介 scan印花

登神即將回歸 牧田黨請珍惜最後時光

唔係啲仔出po 口罩可能爆到第4個po

之後隔兩個月又牧田

登神定牧田都咁好睇

咁緊係睇仔吸引過睇女

細仔組啲comments好有愛又好好笑
就嚟追唔切

一開始全班仔遲到得啫喱米出相嘅時侯
我睇縮圖仲以為係米米出solo

咁都要比較

剩係出張圖都推左半個po 325點搞

小朋友先做選擇

連大表嫂都蝦佢
巨龍係食物鏈底層

要辛苦樓豬了

巨龍開始進攻兒登啦

大表哥做咩走去豐唇
叫牙田幫你咪得

我都以為係

強烈跪求大家325可以推番慢啲啲 等啲有用資料唔使咁快飛咗 謝謝大家

繼續互相傷害

好慘好驚首歌唔多人識

CLS 牙虎個氣質好撚癲

7國咁亂

笑出聲

頂

痴線圖

個ig 俾佢哋12個輪住洗板，繼續洗我啦

依家先得閒睇到啲post
全部都好正呀
尤其最鐘意牙爸同牙虎個張

Btw佢地出post真係睇caption都覺得好有個人風格雖然大家嘅重點都係tag 25號新歌但各有特色

頭先掛住睇33口罩小姐 依家先知有新歌

唔知會唔會有dance version

屌痴咗線

痴線冇見過呢個

大叔小組係咪拍到痴咗線

其實想佢地出番練習室ver.

一開ig個下勁Surprise 差啲炒車

救命！唔好咁痴線啦好無

係可以j成隻舞

痴線教主手多多啊唔知咩質感

痴線

我都冇見過
其實想問出處喺邊?
係咪經緯線排舞片段?我未得閒睇

我唔係想分化
不過姜糖出名行動力超高，視點31都特登有一集講姜糖
所以我以為IG 上面都會係姜濤d like 增長得最快姐...
當我無知囉

Yessssss
睇返reflection (dance rehearsal ver.), 正到呢

係
應該要slow motion先cap到

我淨係J咗登神做開頭個下 同埋大表企C位個段咋 原來有啲咁癲嘅圖

係經緯線

9:57

米米話係最辛苦一隻舞
好期待

貴圈真亂

第一條clip

死
登神又邊part有得j

唔知兩位跳舞擔當練舞練成點呢

11:00 登神

唔知聽日會唔會出MV Teaser

原來第一句係登神
好興奮今晚唔使訓

教主拍劇拍到癲咗

盧瀚霆我愛你

估咋 戴頭盔先 個下似係首歌一開波呱?

好似除咗ignited 之外次次都係標榜係最辛苦嘅舞

當住係先

張相真係靚到痴線

其實覺得要出練習室dance ver但呢樣嘢又好講求齊整度 一個唔齊冇力都好覺

今次係標榜最好聽嘅歌

Reflection 個dance version 好好J吖
比啲信心佢哋 等買地拖啦

痴線忍唔住了
點解得牙虎caption有打飾物嘅sponsor 仲講埋my pleasure

講起依家禁去j住 ASAP同reflection 先

唔係搣胸咁簡單 係正中心

小心跟車太貼

聽咗兩句感覺唔差

我都有一秒以為Jeremy出solo

好似之前都講過下係勁爆跳唱黎 但係辛苦過reflection咁值得期待下

屌出咗街 岩岩一睇到ig有齊12粒仔嘅圖係條街到大叫左出黎

牙契盡情閪我面啦

個嘴仔同眼神
又霸氣又性感

Reflection已經跳得好勁
好期待

諗到首歌做演唱會opening已經

真

虎嫂上水了

嗰張我都覺得係執得怪但又唔係唔靚
呢張堅正

我揀虎for sure

我唔得喇 顛峰霆

Sorry 牙爆係邊個？
Ak?

靚到失禁

CLS地靚仔

失禁式尖叫

期待今次團歌班底

人嚟地拖啊

邊有得靚到咁㗎

想錫到佢個嘴腫咗

喂啊 唔比啊

有冇睇是滴是友
花姐話幫過班仔買乳貼
諗起教主分享過佢既方法

呢度好危險 牙撈快啲跟我走

好想做佢個水樽明就明

喂呀 有畫面呀

咁錫到我個嘴腫曬okay

喂呀我排隊先㗎

幾時先有人考古整到張教主飲水gif

點解成日都係驗證唔到

係咪之前投票已經登記過

係 係唔係唔洗再理

應該唔關事我之前未驗證都投到票

辛苦你

辛苦曬樓豬

大表哥認證 巨豬組合

龍豬好似好聽啲

係哥哥型嘅男人

好奇一問 想知點解牙表會叫牙米做豬仔嘅
利申 新粉

再播多次樂壇已死
柳兒

呢個po好多嘢飲絲
奶綠都好似第二個

jerdan岩岩分落同一組
咁就3年啦

依個時間播番星一係咩玩法 每年都同鏡粉重溫

唔知係咪最早源自呢到
hello絲打我都係奶綠呀

睇番以前造星啲graphic真係核突啲

Hello
鮮奶綠太貴 我窮

即係呀登fans base 多d 人用ig
佢fans 光譜都幾闊下

嗰時星一個廠仲要係俾哂所有節目用
雖然而家都係 覺得去到星三啲graphics 先叫靚啲

牙柳個fk boi頭

飲水樽醒唔起飲飲筒就有
有冇伸脷

有微伸

姜仔15萬followers了

loop返Reflection, 真係好正😍😍

loop返Reflection, 真係好正

柳兒個留言好match即刻諗起星二Jeremy有一個類似校園Bad Boy表演兒登用呢個精靈emjio好cutecute

Master Class 500K啦
下個目標600K

邊有咁誇張其實

想做枝飲筒

水浸

不得了

第二張有牙撈
原來教主同閆擎有一齊上過drama堂...
RIP

我都諗起有呢幕但未搵第幾集
呢個係牙波

呢個係牙撈

牙姜好似無誇張
之前save落fancam唔記得出處
同場加映登神攬攬

絲打考古成功 解答晒大家疑問
撈式飲水 我要做個水樽啊

絲打好勁呀

淨係掛住睇攬攬

牙登左擁右抱得勁自然

佢兩個勁sweet

超勁

今日上600k!!!!!!

閆擎節目有訪問過教主、AK, Jer

阿擎同波盛（另一主持）會幫嘉賓度身設計金句

教主：「盧瀚霆一停，諗一諗」
Jer :「月上柳應廷，人約黃昏後」
AK ：「江𤒹生財有道」

我一直期待緊其他鏡仔/ 成鏡上去做訪問
佢地會係咩金句......

絲打勁呀
要排隊做水樽啊

做乜成日俾負評姜仔

23/3
13:00 牙契@Clarins fb live
15:45 牙撈@口水多過浪花
24:30 痴女@cc推介儲印花

今日仲有咩嘢關鏡仔事㗎

謝謝皮褲絲

咁呢張淨係睇飲水啦

出處同上面fancam同一條,唔記得邊個影

佢真係有伸俐

姜姜真係扮得好似

伸條脷入去真喺令人想做水樽

牙撈飲水都飲得sexy過人

真係有伸脷
牙姜扮得勁似

多謝連登痴女們

呢個睇得好清楚.

想做水樽

各位絲打見圖飲水

以後見到邊個伸脷飲水就知咩事啦

立場姐姐喺電台聽到一定好開心
同埋估唔到佢都鍾意文青牙柳

廢物保錡 復活, 唔撚睇ViuTV

係唔係點做錯都唔會放棄佢

諗起佢錫amber前都有伸脷
真係j到出血

呢到有冇人準備睇契契live

有

等緊

出現了好準時

牙契巨人咁款

幽默風趣得意咗喎

牙契好幽默

睇嚟今日冇位唱歌

牙契牙煨同框

會唔會再轉個角有依夫人

牙契係咪其實要做主持

擊退痘痘印

似畀人sell

睇佢俾人sell幾過癮

有啲尷尬 其他美容產品live都係咁㗎？

契契笑到

頂 牙正係雲 牙契會唔會太幽默

美女如雲笑死

真係有牙雲

堅係雲

真正雲出現
佢個event都請左幾多人

…em

咁快尾聲

麻麻地想要

個live短到

係囉 得15mins

點用呀個袋

今日有幽默契 仲以為都起碼一個鐘

契好活潑
阿正真係夾到好有火花

比我想像中好
同呢段live好似好多野背

屌 miss咗
明明個schedule我自己打 睇下有冇得重溫先

留咗底

記住留意牙契有同Jeffrey BB同框

佢兩個同框真係心心眼

都有咁諗過

係 平時都唔覺呀正特別細粒
企埋契隔離成個小學生咁

好大隻 但佢個樣明明唔肥

所以佢呼吸上層嘅空氣 牙正吸下層空氣
牙正真係好勁 個live咁多翹口嘅資訊都表現咁好

點解無一嘢拉開契契

揈開佢

有冇得加500先

J完牙契
要準備J教主喇

原來得15min拿拿聲重溫
唔知睇咗啲乜嘢
牙正牙契都hold得幾好
啲KOL好硬好唔convincing

個位咁public竟然冇咩人圍觀??

尖叫+失禁 收double

we are 100%

其實我都唔知睇咗啲咩

Diu

//「MIRROR成員如Edan（呂爵安）、Jer（柳應廷）都是賤嘴，每逢分享新歌給他們聽，他們就會踩我唱歌難聽，MV拍到面腫，總之隊友間愛互相挑剔、捉錯處，但彼此習慣這種相處方式。」//

賤嘴

想像唔到柳點樣賤嘴
見到教主領養Amber都俾人鬧果度真係好傷心
明明係把愛延續
點解總係有啲仆街出來妖言惑眾

嘴賤CP jerdan

柳兒賤嘴confirmed

留意番先 教主自己都係賤嘴之一
所以嘴賤CP係 jerdanson jerdan 登神

教主心態真係好好同埋好專業
鏡頭前永遠係最好嘅一面 睇唔出佢壓力咁大
鬧佢領養amber 條友完全無理取鬧

三個都嘴賤賤

3個都係mean 精 打和～

得牙米擔任love and caring 角色

牙姜表示：吓？你地講緊乜

繼續一齊亂講嘢落去

仲有大表哥
大表豬家長mode睇住4個細路

細仔組靠jerdanson輸出 阿米補血 姜仔

對啲無理取鬧嘅人已經屌到冇力 我都係繼續專心做個喺網上世界令教主開心嘅隱形神徒算

姜姜又玩15 20
不過今次係英文版

地拖呢？

但阿米對住大表哥就變串 變咗傲嬌

牙牧牙撈

呢個眼神真係點頂得住.

牙牧好乖牙撈好曳

呢個look嘅牙撈好得
最近真係每一日都挑戰新巔峰

準備

牙撈個眼袋

又要買新顏色口罩
牙撈

好靚仔呀痴線

逗號深髮眼鏡霆

牙牧聽日煞科
教主對自己演出滿意過男排

電台成日搵mirror 成員上節目 係咪因多聽眾

教主把聲都係咁好J
今日眼鏡look不得鳥

又周圍撩人玩15 20

大叔六月出街！！！

好想睇法式濕吻

法式濕吻version plz

Edmond Lo
牙撈做咩成日睇電視改名

今早嗰個原來係高達口罩嚟

牙爸牙柳

牙柳係咪瘦左

痴線架

今日呢個係公開活動？見都幾多人舉牌

法式濕吻
佢兩個真係豁出去

大叔6月有得睇

牙撈會每日rewind自己當日嘅表現
諗返有啲咩做得唔好可以再進步
佢真係對自己要求好高
聽到都覺得大壓力

睇個口罩平面圖覺得無乜特別
但咁睇又幾型定係戴嗰兩個型

濕吻戲記得播出街呀viutv!!!!!

跪求濕吻戲

我聽到係位笑左
佢地2個真係去到好盡
套劇出街真係希望有好嘅迴響

似係有通知FC，但係就無公開自己圍內組

又admin and fds活動

好期待

Do姐問拍呢啲怕唔怕觀眾唔接受
因為香港社會比較保守
牙撈話比較在意自己表現多啲
有好表現就會有人欣賞
好鍾意佢呢種心態

楊柳今日個look都好唔似佢哋平時嘅look不過都靚仔嘅
今日又有活潑契契 又有深髮逗號眼鏡霆 仲有楊柳突襲 都幾多東西追
不過點解MaskOn event好似無提過咁嘅

愈聽得多佢d訪問就愈想再出多d力去支持佢
心態決定高度

牙米有時對住兒登都會好嘴賤
不過當要執屎個陣就會默默去左做

真(admin and fds)假(tg) FC

不過我諗同疫情唔好咁多人聚集都有關

皮皮咩事全黑story

之前爆契有慈善義賣可以簽名影相好正咁

冇錯
冇令我失望過仲越嚟越進步
仲有佢話拍劇跳唱都係佢好enjoy做嘅事
所以攰都冇所謂
叫fans唔駛擔心

見到相有哂紙牌 即係有組織過㗎啦

撈訪問話自己不擅反駁
遇到壓力鬱結會過濾反思
選擇暴食發泄

希望唔好再有人亂咁鬧佢
就算有批評都尊重和平方面去講.

傳說中的活動群

加油呀柳應廷

新fans唔會有份

法式濕吻我搞唔掂
淨係聽都已經對個畫面好撚多幻想
屌 覺得自己真係好撚毒

姨母笑ing

邊會毒
用欣賞嘅角度睇2個靚仔錫
靚嘢邊有人唔鍾意睇㗎

唔想柳兒比人鬧
拎到年度新人就心滿意足

牙爸著深色好型

啲fc次次都係咁 賴話疫情唔可以聚集但又淨係叫自己啲fd去
喺得商場搞可以有幾唔公開

臥蠶嚟架啫

反而想牙柳拎新人多啲
男歌手唔急

咁佢哋呢啲唔叫聚集咩

雖然隱形
我哋繼續做佢最強後盾

長褸

姜仔成個細路仔咁

佢地可以企前啲睇清楚啲咪唔聚集

姜仔會唔會無頭三

識玩 之後推佢三個上

0鏗啲告急票絕對唔弱

Lm等睇兩個國語擔當嘅訪問

有用意見善意批評可以接受 玩人身攻擊同燒埋屋企人嗰啲真係好低莊啊

成日咁做有d肉酸早排拍MV又係咁

正喎

癡線好期待
btw respect 登神真係豁出去

絲打你個名
可能因為疫情唔想有太多人聚集
但都估唔到今日都有一定數量嘅全職鏡粉係現場

柳有新人獎已經夠 viu咁做佢
不過以金堅呢幾日嘅新聞應該仲多人撐

姜B無誤

牙柳國語點樣
隊長其實好過古天樂好多，但真係好好笑

頂 今日晏晝先係時代地庫睇有新顏色口罩買未
jer

牙米同Nana講做咩吖嗰把聲

阿藍

有睇頭

把聲勁溫柔

想做Nana

我都想大表哥都話中意Nana

牙撈今日狀態好fit內外都好presentable
之前同Do姐做訪問睇得出唔係好放膽講
今日答問題個節奏好好,多咗elaboration

"同enjoy嘅company做鍾意嘅嘢最fun"
"攰辛苦想瞓覺,共存係好enjoy好值得"

巨蟹完美主義品質要求第一
每日為自己做appraisal,有咩唔好而去改
為聽日工作做準備

屌!聽完呢啲訪問又鍾意佢多咗

教主條頸是咪比兒登錫紅咗

暖男啫喱米

只差一點點

公開456呢個玩法真係第一次見

好鍾意睇佢呢啲訪問
之前睇佢紙媒啲訪問好多都係同一日做
答案一式一樣

今日狀態勁好 同do 姐又對答如流
係又成長咗嘅盧瀚霆

如果係契契我會嬲死自己

佢真係好鍾意形柳，聽收音機就係為左聽到牙jer 把聲
希望牙jer 知道阿藍好鍾意佢（雖然牙jer 唔需要表態）

次次去都係個班人啲admin and fds 真係玩哂
新粉就永遠都冇機會加入應援

大表哥

巨龍加油

全白柳柳都唔顯肥
係唔係拍MV要keep fit

估唔到加戲係加伸脷
好想睇sweet濕吻戲呀viutv

睇到
一開頭旅行事件都麻麻大表哥
不過地產仔覺得佢做得幾好
平時d 表演就算唔係主力唱佢都有俾心機練歌無揸流攤
大表哥繼續加油

火都黎今日on99係屋企全日原來柳兒今日有所謂嘅公開admin and friends 活動真係唔明點解唔可以公開喺大谷講多啲人喺後邊企望一兩眼都好永遠係永遠其他fans都唔會知呢啲活動屌 點解想見粒仔都咁難

契契今日幾好睇
我鐘意呢隻髮色

白色契契

等陣8:00會唔會有新歌trailer呢

每次聽完訪問又愛霆多啲

大表哥平時係大哥哥角色睇住班細路 拍戲都一直有進步
每個鏡仔都係努力追夢嘅年輕人 好勵智

鍾意聽佢電台訪問就係因為可以聽到啲紙媒冇報導嘅嘢
同埋J佢把聲
牙撈不嬲都好presentable
我都覺今日個訪問節奏掌握得好好

法式少少
有脷既濕吻

Presentable真係一個好啱用喺牙撈到嘅詞語
今次口水個訪問真係睇得出佢有幾用心去做好每件事
雖然係今年叱咤後先入坑, 但喺咁短時間都睇得出牙撈嘅進步!!!!
心態決定一切

「因為限聚令唔可以聚集咁多人，所以我哋唔能夠公開通知大家」

覺得教主個嘴會軟綿綿好好錫
FF佢兩個好enjoy咁濕吻不得了

聽聲就好興奮

提提大家 見有fc 開始公布抽飛結果
記得呢到係公海
就算中咗都唔好自爆

啲人仲要係到：明白曬 辛苦曬

好緊張

今年暫時出嘅歌同mv都好高汁

搞唔掂

25號真係好忙好幸福

自肥就自肥啦
個度有幾多group四個人？

我想較快鏡

好型棍

好期待

快啲到25號啦

好似好有feel
句氣聲never give up令我諗起drop it drop it drop it ego!

不得了 搞唔掂

了解越多就知佢嘅進步同機會都係得來不易
番到屋企應該relax嘅時候 仲會反省自己有咩做得唔好
好欣賞同時又會心痛教主
努力係有回報架

羨慕牙田可以錫牙牧嘅性感咀仔

牙登有live!!!

輪到edan 有live

好多job啊

呢個禮拜有冇咁忙呀
日日都有嘢睇

祝大家開開心心搶到飛之後齊齊聽首播睇mv

係咪要更新schedule了
忙得好開心可以睇吓鏡仔放鬆心情

忙得黎好開心
不過社畜冇得睇live

短短幾十秒trailer已經搞唔掂 好有氣勢

原來牙柳比AL 既國語更加出色
點解個個都淨係笑AL 同隊長

作為社畜嘅鏡粉又被迫害

個feel 好正咁啊
25號好忙

姜仔又有live

冇咗個post喎

del咗po?

等唔切喇

佢成日都po錯野好可愛

講哥啲人可能就係「friends」/「活動群」人
講緊mon po嘅你地

隊長真係好襯軍綠色

Btw 阿藍話「我想澄清一下」係咪學左依人

因為之前牙柳冇咩機會表現
牙撈啲國語已經進步到見得人
隊長同牙柳可以繼續爭奪國語擔當寶座

隊長都係會贏
呢種港式好親切

社畜表示冇壓力

viutv 麻煩俾個機會我課到演唱會飛
最多幫襯多啲週邊

好忙好忙

唔好爭啦 一個正擔當 一個副擔當

我買到飛會好俾心機返工賺錢進貢俾你架viu
俾條生路黎行

好L型呀！！！！！！

咁又係
牙柳唔係成日講野
其實牙撈國語而家算ok

姜仔好型呀 依個髮型唔錯

這些機會...

離遠咋 睇唔到正面

25號真係由朝忙到晚
預咗嗰日個心情真係坐過山車
啪定脷底丸先

期待歌單有無 Master Class

諗起個日搶唔到飛，之後聽佢哋首歌嘅時候再諗下冇得睇live已經好唔開心

有 仲要首次公開跳唱

原來姜會首次跳唱Master Class

仲要有謙謙

誠心許願俾我搶到演唱會飛 到時一定會帶備身家狂課週邊
人品大爆發嘅話一定會回饋鏡po與癡女同樂 跪求放條生路嚟行吓

25號會唔會太忙

紙媒啲答案好行
Do 姐lead得好之餘佢又唔敢hea答佢